Fixed income sales平均幾錢人工

唔計commisson???

幫frd問

邊有sales係fixed income
無commission無incentive邊個幫你跑

幫frd 問？😂😂😂

柒到....

.......

咁都有笑位

咁既post 都有得笑cls

@%&@%&!%!

唉唔識就 7 少句啦

假膠？

咁都比你諗到，好有創意

Jm9

我assume左佢講緊保險個種sales

讀死書

其實係有

冇年資點知

唔通Analyst 同 MD人工一樣咩

20k左右 垃圾低技術工
fixed income exposure好細

屌 比人膠化左
fixed income係bond sales

但係下下都球球聲

7-8年經呢？

諗起以前有個frd話security department 係銀行保安部門

咪玩，依個年代20k新仔都請唔到

你啱

仲有，大律師係大嘅律師

柒撚到

其實equity係解公平
啲人話係做equity research其實係csr野黎，確保銀行員工人工分配得更平均

有時太有自信都唔係幾好架ching....

要睇邊間bank喎中資定外資
analysts 定asso，可以差好遠下

Securities 先係證券
Y字尾解保安錯唔曬

ies尾=好多個保安，一間銀行唔止得一個保安，所以要用ies 尾

troll?😂😂😂

唔用20k 請人 咁香港未個個追到我人工

一睇就知你係做sales

好柒啊.....

吓 邊間行出20k咁可憐

2樓成功將正經post騎劫成膠post

正經問野無人答

咩行先 中/外資 大定細行 爭好遠

7-8年年資 咁應該係VP左右？

差唔多咩director之類 都係sales 中資行

四大國銀

唔計bonus 150k啦

佢似冇讀書多啲

入行就已經係vp啦

諗左陣up 乜

吓 中資入行係叫associate喎 頂盡都係avp 外資就analyst啦

入行就vp 咁咪成行都director以上？？咪玩

講緊大貓cmb?成班mt 一grad就齊齊轉linkedin

見識小唔洗講出黎
一聽就知你係住公屋d窮撚